而家過海要坐船

陸路完勝 唔好唔記得海路都要塞！